UPDATE para 1.6
===================

+ Actualizar del repositorio:
	$ cd /var/www/html/edu-28-crucedemundos/source/
	$ sudo chown -R desarrollo:desarrollo cdm
	$ cd cdm
	$ git pull

+ Limpiar el cache de la aplicación web
	$ php app/console cache:clear --no-warmup -e prod

+ Volver a asignar a apache como propietario de la carpeta cdm 
	$ cd /var/www/html/edu-28-crucedemundos/source/
	$ sudo chown -R apache:apache cdm

